保護衝衝仔女！同聯合國講「何超瓊我屌你老母！」

大家好，又係爆肝團隊

當我地睇到終極藍絲何超瓊要去聯合國抺黑手足，我地都好好好嬲！
所以就寫左封信同聯合國講清真相，大概內容係:

1) 逃犯條例無助引渡陳同佳，所以何小姐係幫港共政府講緊好話
2) 警察嚴重濫權，示威者對比起下嘅零星衝突微不足道，而且啲狗更企圖抹黑運動
3) 性暴力頻頻發生，警察可恥，而何小姐嘅組織理應服務女性，但就咩都無做，仲撐加害者

信在此:

雖然正常途徑係透過各大組織send信俾UN
(參考: ) ，

但由於何小姐聽日就演講，時間無多，請各位手足幫手直接send信俾UN:

Urgent-action@ohchr.org
(Or infodesk@ohchr.org - 請自行衡量)

我知，UN好廢，
但係大家忍唔忍心咩都唔做，任由何超瓊抹黑我地！
我唔信send夠一千封UN連我地一個email都唔會開

【913 八月十五】 金鐘悼義士

push

瓊姨姨有咩資格代表香港人

此帖必火

謝巴打
即做

Pushhh

推

一定起碼有歐盟護照(葡萄牙人).

關佢何家臭雞乜撚野事

幫推

制裁埋佢啦

Push

tui

自己EMAIL SENT左
大家一齊SEND,做到幾多得幾多
勿以善小而不為

推呀！

婦協主席為何超瓊，名譽贊助人為特首林鄭月娥。剩喺呢樣都夠做

係咪推唔旭

可唔可以幫手推+ send信 😭😭 我P牌推唔郁

可唔可以幫手推多幾下 😭😭 我P牌推唔郁

咪比佢上
佢上到去唔比人笑
hocc就跟佢姓啦

咁幫手推下😭😭😭

Fuck her mother

我想屌佢個女

push and send

詳情可參考呢到
推

【星期二】何超瓊星期二會去聯合國演說:一小撮示威者不代表750萬港人

pish

okok

send封信好過乜撚都唔做呀

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

咪係！幫手推推pls

多謝你幫手推😭😭幫手send信pls. 🙏🏻🙏🏻

多謝你地幫手寫信至真

推呀

多謝爸打寫信

奶共外國藉八婆
鬼唔望你公司步新鴻基同國泰後塵，中共背景人士做高層，然後吞撚埋你間公司

點解推唔郁😭😭😭

加拿大人

Lm先

721 831

show blocked user - fckcarrie

點解要咁做...:(

有香港身分證咁囉

sent!

大家一齊Send

.

瓊姨姨有咩資格代表香港人，起碼代表唔到我啦！

推！用力推！

Thank you and appreciated all your effort and time!!! It takes a lot of thoughts to compile all the info. together!!

p

支持

pp

Please help the letter! The letter itself will still be useless if we dont have enough ppl to send it over :(

我火你老母臭閪

推大家一齊send email

大家一齊send email

要推爆佢，最好有埋英文比外媒睇到

推 已SEND

5封已SD

Your message has been received and forwarded to the concerned mandate(s).

Please be informed that the Special Procedures have launched an online platform for submitting information on alleged human rights violations. You are therefore encouraged to submit any future information via this platform which can be found at

我自己打冇用信，話個會喺林鄭讚助，佢咁覆。

信都唔send 係咪香港人

唔好意思 想問大家點send 電話download唔到封信

四重國籍臭閪間諜
加拿大 葡萄牙政府小心

感謝你😭😭

樓主封信好好，唔該晒！Email已send

賭場牌照就到期？

留名

Tui

封信點解有中文字 please check

Check check check

將google doc內容copy and paste 去Urgent-action@ohchr.org

應該係相容問題，我起我電話+電腦check都無，嗰啲係footnote number，試下用電腦開🙏🏻🙏🏻

我自己del咗

831 721

靠黑起家依家仲想抹黑

查下先知原來佢係香港女首富

再推

唔係人

已sd

Pish

推呀！！！

直接send佢email

有冇人有佢email

感謝 - 大家快啲同聯合國屌鳩何超瓊！保護衝衝子女清譽

Urgent-action@ohchr.org

直接copy google doc 去個 email 就ok!

我地一人一封已經300封啦!!!!!!

612 721 811 831 push

send ahhhhh

Send左！！！
PUSHHHHHH

多謝你😭😭😭

封EMAIL應該打咩呢
利申 會考都冇考

可以直接copy封信當email咁send

大家要即做，唔好比個仆街抹黑

up

仲有兩個半鐘日內瓦就放工啦!!!!! 快啲send

想中出佢啲妹多啲
between sent

標題打咩？

強呀，7頁essay

勸d公眾人物，自己豬兜知得少，就做少d講少d，就唔會被人diu！

An unbiased view towards Hong Kong anti-ELAB movement: Response to the letter from Pansy Ho, Hong Kong Federation of Women ?

推，聯合國就快收工啦！

Send 信呀 plsssssssss

香港戰線重要，國際戰線都好重要幫推

多謝你！ 人地信都寫埋，然後連登仔信都唔幫手send 真係好心淡

加油啊你地團隊！

信呀！佢整裝待發準備哂講稿一陣抹黑我地啦！連登仔係咪咩都唔做任佢講呀説好了的義士不是condom呢

推多D人send呀!!!!!

保護衝衝仔女!!!!

send email r!

香港人send email please!!!!

警察國家（英語：Police state，又譯警察社會），為政治學及社會學術語，描述一種政府自稱為人民的監護者及擁有法定權力，在缺乏法律程序的前提下以行政力量控制人民及違反人民意願，指導人民如何生活的社會。

push!!!!

大家要send email, 行動post呀!

麻煩大家send email

please send email

send email1!!!!

Wikipedia

send左

就快演講啦

咁撚鍾意支那，搬撚哂d錢番支那啦屌你老母

推ar 勇武唔係condom,
依家比班仆剩抵抵毀ar

請問email個subject寫乜

An unbiased view towards Hong Kong anti-ELAB movement: Response to the letter from Pansy Ho, Hong Kong Federation of Women

Sent!

中國唔係唔比雙重國籍咩

推到全連登一人一信

HEAD TITLE 寫乜

感謝呀😭

推呀！！！！

推佢老母

大家唔好淨推
唔好自己一個做完就算呀
呢件事咁大獲
快快手SHARE去whatsapp gp, ig fb
叫人幫手SD信去聯合國呀
唔係我地比人單方面咁樣屈真係食得屎

佢唔代表港女囉

推返正經嘢

各位做嘢喇

呢條八婆咪又係二奶嘅賤種
基本婚姻制度都維繫唔到呀
聯乜撚嘢合婦女呀
你個癱咗嘅老豆連聯合四條女都未撚做到呀

繼續
得閑可以自己寫少少先再attach封信

可唔可以針對埋今日啲fake news

LM

希望可以幫手send埋信，積少成多，plsplspls

會sd 信 聽日搞 積少成多 大家努力 堅持落去 抗爭到底

推
死澳門婆
香港關佢撚事

推爆佢

推撚爆你

有冇人整合何家係香港有咩生意？
岩岩嬲到1823左超蓮牛肉麵

推！

推爆埋聯合國個mailbox好無😭😭

Copy and paste

嘅內容落email, send 去 urgent-action@ohchr.org, title 係 An unbiased view towards Hong Kong anti-ELAB movement: Response to the letter from Pansy Ho, Hong Kong Federation of Women

你2分鐘都無？okay，幫手推下我呢個post，或者寫上面封信嘅巴打post:

sent! go go go!!!

你講之前有冇諗下自己講乜你個講法藍絲最鍾意咁講

Sent

大家簽啊

已send

push arrrr

大家好嬲，可唔可以同埋UN講😭

！

Sent the letter to both address and post on twitter.......

Your message has been received and forwarded to the concerned mandate(s).

Please be informed that the Special Procedures have launched an online platform for submitting information on alleged human rights violations. You are therefore encouraged to submit any future information via this platform which can be found at

For additional general information on the Communications Procedure of Independent Experts, Special Rapporteurs and Working Groups, please visit:

For information about the Special Procedures (Independent Experts, Special Rapporteurs and Working Groups) of the Human Rights Council, please visit:

For Information on contacting specific mandate-holders, please visit:

Sincerely,

Special Procedures Branch

Thematic Engagement, Special Procedures and Right to Development Division Office of the High Commissioner for Human Rights

NOTE: This is an AUTOMATED EMAIL, any emails sent to this address will not be responded to.

It is automated 嘛，如果我地send得夠多，外交上UN未必直接覆，但係一定唔會睇唔到

Anyways，多謝幫手

感謝，好感動！

唔想留低gmail account record ，可唔可以直接放上嚟

兩個address 嘅分別係？

推呀 咪俾佢抹黑

Urgent 大機會啲睇，info-desk 唔會咁大機會俾人當spam掛....

Again，正常途徑係會經機構send俾聯合國，但係我地無時間，所以要直接send!

sd左了 會否太遲見到

遲到好過無到 - thanks!

撐樓主！

另外有好野益街坊

想要英文版射上 Twitter? 歡迎入嚟拎！

玩埋Twitter hashtag #fuckyouPansyHo @UN 有無得諗？

啱啱都揀咗urgent

[quote]

正一垃圾

同聯合國講！

推
何超瓊我屌你老母

開頭個段
...... by the Hong Kong Federation of Women that is sponsored by Hong kong current chief executive and ex-HK chief executives' partner.

要加呀

send咗

推推推推推推

ROARRRRRRRRRRR!!!!!!!!

推呀

如果示威者去屌鳩佢老豆，或者郁到何家d風水續命陣，你估佢會有咩後果？

Sent
Pushhhhhhh

輕輕一推

真正三姓家奴

過左但繼續send

😂🤡🤡🤡🤡🤡

Push......

Tui ar

佢憑咩上向講
老豆有錢？老母係妾鬼佬未見過有新意？佢成世人無打過一日工所以無受世界污染有赤子之心？老豆就去想中共幫佢分身家？

幫手推

Old man pish cat

隔離post睇到眼火爆

推行動post!

推，信已sent！大家快啲send

關佢何家臭雞乜撚野事，這條臭雞唔代表到我！

多謝

再pushpush

612 721 85 811 831

UN知唔知Pansy Hole 經營賭場吖？ 佢黑社會黎ga!

我都係P牌😞

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

做新聞都信

pish呢啲野洗乜明做，有心發放新聞啫係向人傳播意識

推呀!!!!!!!!!!!

大家唔駛咁擔心，佢哋係去「聯合國人權理事會」，呢個會係廢㗎，好多大國已經退出咗，淨番啲非洲等國家：

Email sent !

PISH

海外巴打, 努力!

為保偽政權
婦協包庇警察集體強姦

賭后？ 即係正仆街一名啦

已send!

推!!!!

need puish

岩岩SEND左

［文宣/寫信材料］何超瓊 呢啲澳門人憑乜代表香港？

唔明你意思?
佢係一個澳門人
憑咩代表香港去國際講香港情況?

已sent

就住你第一個cm
何超瓊換咗默克爾
「死得郭璞，香港關佢哋撚事」

師兄,請問應該點講先啱呢？

你第二個cm

佢冇資格代表香港
同
香港關佢撚事
係兩樣野黎

明白,多謝師兄賜教

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

嬲更加要做嘢 ROARRRRR

澳門人敢出聲反老共咩

大家一齊努力

on撚9
有咩資格上去

推推推

多謝你，即刻send。

推推推推推推推推

推返上熱門呀

一齊咒佢老豆死會實際d，佢老豆先係佢春袋